日本, 美國等正籌組對抗「中共」聯盟, 星期五開會

美媒POLITICO記者:

- 日本, 美國, 澳洲和印度將係星期五開會, 商討成立對抗「中共」聯盟的可能性.
- 同時間, 歐盟將係星期五繼續吹奏中歐貿易協議.

歐盟

good

有澳無英？

全世界最憎支那嘅國家第一應該係日本

星期五會議, 主要講印太戰略, 同英國無咩關係.
可能遲d既會議會有英國.

歐盟又話月底會制裁支那

佢地話係制裁新疆官員
其實作用不大

成日揸住二戰侵華挑撥極端民族主義
明明中共對自己人最狠心

仲有18號阿拉斯加傾計

似最後通牒多啲

到最後，咪又係推印度日本去抗支那，其實國家係後面打氣

有高清版

我記得有民調講過有80幾%日本人都憎支那